背囊上飛機 size 係咪有限制？

體積唔知，但質量好似限 7kg

聽講香港呢邊地勤捉得唔嚴，反而某Ｄ地方地勤就捉得嚴

細喼都上到，唔好諗咁多

重量香港都有限制？

好多廉航有限size 同重量

利申 俾人check 過幾次

航空公司網頁+機場嗰網頁咪有講囉

你試下孭個85L搭廉航

咩叫質量?

有次撘廉航番香港唔比過 7kg

Mass
單位係kg

質量=KG=MASS?

有d 10kg

之前亞聯尤 10幾kg backpack 照上到倉

質量=mass
但kg 係單位唔係物理量，所以kg 唔等於mass

無 合理就得

孭過 無一間有check,成16kg重

如果２０＂手提喼再加一個35l背包呢？
不過只係半滿的喼同只係擺左尿袋同銀包護照等個人物品的空背包
會唔會因為體積問題唔俾我同時帶兩樣做handcarry?

hkexpress